原來仲有好多人未放棄香港

有時聽到朋友講
擺工政府都唔理你 做咩要哂時間出黎
反正就係意見接受 態度照舊
講埋好多消極既說話
如果個個都咁諗 唔肯企出黎 咁香港真係玩完

但好感動既係
見到愈黎愈多舖頭612號都霸工 原來好多好多人仲未放棄香港
可能有好多人會話 咁細間舖執左都無人知 緊係易霸工
但其實佢地行企出第一步唔做生意 已經係好難得
同埋都多得佢地 612先有更多既人可以出黎！

見到咁多間舖頭都支持 更加無理由唔出黎
所以 仲1516既你地 唔洗諗喇
可以既話 一齊出黎啦
當sl又好攞al都好 攞一日絕對唔係咩難事
千奇唔好覺得多你一個唔多 因為群眾力量係好重要

所以 為左香港 各位612見喇